<h1>React Starter Web App</h1>
<h1>Dedicated for Mefic development</h1>

<p>
merupakan starter aplikasi untuk react fullstack webdevelopment
terdiri dari :
<ul>
  <li>Bable</li>
  <li>Babel-core</li>
  <li>babel-loader</li>
  <li>babel-preset-react</li>
  <li>babel-preset-es2015</li>
  <li>Express</li>
  <li>Knex</li>
  <li>React</li>
  <li>React-dom</li>
  <li>React-router</li>
  <li>Redux</li>
  <li>Redux-thunk</li>
  <li>style-loader</li>
  <li>css-loader</li>
  <li>webpack</li>
  <li>nodemon<li> 
  <li>npm-run-all</li>
  <li>webpack-validator</li>
</ul>
    update dengan  npm update <br>
</p>
